# **Apêndice 05 - Documentação de software**

Vamos fazer a documentação agil do projeto

-> Benchmark

-> listas de Requisitos e priorização. Historias de usuario (story map)

-> Diagrama de camadas/componentes

-> Protótipo de alta fidelidade

-> Visão geral

-> Diagrama de integração (sinais de interface)
